買con飛比日本人走數，條友今日sd段咁既長文同我解釋...

講真，你直接話有人出高價過我/ 突然唔想賣咪算再戲劇性d，你話自己唔小心係街比風吹走張飛都ok...
但誓估唔到呢條友出必殺技，人格分裂都出埋，話係另一個人格賣的

損失左幾多錢

お前頭おかしいだろう

ウケる

笑撚死我